做緊outback，你問我答

做緊outback，你問我答

你覺得最好食係咩

做咩位

好貴 你覺得值唔值得入去食？

做緊LINE 既 SAUTEE

唔值 D份量好少

就個人 最好食係 Black Label 既 PRIME RIBEYE

ranch dressing同spicy ranch點整？

啲客係咪成日追加黑糖麵包
試過最多加左幾多次
利申每次都起碼叫兩條

啲黑糖包真係好好食

想問下巴打邊間
有冇折可以r下
想試下
有咩推介
你覺得好唔好食

真係食包食飽

試過total叫左四條之後個waiter閪面